明明就係牙狗啲人廢 扮咩係度政治波

笑撚死人咩
仲以為自己果隊big six
Btw 岩岩訓醒 想個牙記贏左升班馬幾多球？

樓主講得好
明明係阿狗d球員廢
關雲加撚事

係 無雲加無牙記 依家啲牙迷仲反雲
係咪唔識寫個醜字